鍾意食咩點心？

蝦餃 燒賣

有無小眾啲嘅嘢

金錢肚

我食得好普通，最緊要壺茶

1個人就叫燒賣，牛肉球，菜肉包，珍珠雞

藥膳雞腳

香港邊到有得食

咸水角

牛孖根，牛骨髓
可惜無咗

鍾意菜苗餃，紅棗糕

冷門野：醉雞
熱門野：珍珠雞 菜苗餃

咖哩魷魚

炸雲吞

牛柏葉 奶皇包
一定叫呢兩樣

細個好鐘意食水晶飽
請問邊度仲有

睇到好肚餓

排骨

棉花雞

鮮蝦腐皮卷

芋角

黃金糕

沙律卷

綿花雞